====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mobiles et immobiles , les nouvelles inégalités
Entity Name (Type) :: Mobiles (MISC)

2. Sentence: Des lieux et des liens , L ' Aube , 2002  : extrait de la conclusion . trajectoires ouvertes , exploratoires , qui ne craignent pas l ' altérité .
Entity Name (Type) :: L ' Aube (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Mobiles (MISC)
L ' Aube (PER)
Total entitiy counts: 2

